<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Critical Mass Sternfahrt</title>
    <link>http://critical-mass-sternfahrt.de/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Critical Mass Sternfahrt</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Jun 2016 12:00:00 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://critical-mass-sternfahrt.de/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Es kann losgehen</title>
      <link>http://critical-mass-sternfahrt.de/post/es-kann-losgehen/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jun 2016 12:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://critical-mass-sternfahrt.de/post/es-kann-losgehen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Alle Strecken, Treffpunkte und Zeiten sind fixiert.  Nach vielen Treffen und
E-Mails mit den Behörden ist alles genehmigt und mit etwas Verzögerung wurde
auch die Website mit den aktuellsten Informationen versorgt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anfang Mai konnte die Critical Mass Stuttgart den alten Rekord von
650 Teilnehmenden aus dem September 2014 knacken und machte mit bis zu
738 Teilnehmenden auf den Radverkehr aufmerksam.  Auch die anderen Ausfahrten
sind gut unterwegs.  Die Reutlinger, mit bis zu 90 Radfahrenden zweitgrößte CM
im Umland, haben sogar expandiert und Mitte Mai eine Sonderfahrt in Bad Urach
durchgeführt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auch der Wetterbericht sieht gut aus und macht Hoffnung, dass die Wahl auf das
richtige Wochenende fiel.  Letztendlich ist das ja bei jeder Veranstaltung unter
freiem Himmel der größte Unsicherheitsfaktor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Somit könnte es aus unserer Sicht nun losgehen, allerdings müssen wir uns noch
eine Woche gedulden, aber die wird schnell vorübergehen.  Und etwas Zeit für das
letzte bisschen Werbung kann schließlich auch nicht schaden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir sehen uns am 12. Juni auf einer der Touren, spätestens aber bei der
Abschlussrunde in Stuttgart!&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strecken verdichten sich</title>
      <link>http://critical-mass-sternfahrt.de/post/strecken-verdichten-sich/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2016 12:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://critical-mass-sternfahrt.de/post/strecken-verdichten-sich/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Im Hintergrund hat sich viel getan.  Wir konnten fast alle Critical-Mass-Initiativen
in der Umgebund von Stuttgart überzeugen mitzumachen.  Es gibt Entwürfe
der Strecken und es wurde mit den Behörden vor Ort Kontakt aufgenommen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da die Entscheidungen der Behörden nicht ganz so schnell fallen, wie wir uns
das vorstellen, verzögert sich unser ursprünglicher Zeitplan etwas.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Am Sonntag, den 12. Juni 2016 ist es soweit: wir starten die erste Critical Mass Sternfahrt!</title>
      <link>http://critical-mass-sternfahrt.de/post/wir-uebernehmen-die-sternfahrt/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2016 12:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://critical-mass-sternfahrt.de/post/wir-uebernehmen-die-sternfahrt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wir, die Initiative Critical Mass Stuttgart, finden: zum Radsommer gehört eine Sternfahrt wie der Donner zum Blitz – deshalb machen wir einfach eine!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir haben Kontakt zu allen Critical-Mass-Initiativen im Umland aufgenommen und werden versuchen, so viele Startpunkte wie möglich zu organisieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zu den einzelnen Startpunkten wird es voraussichtlich auch Zubringer geben aus weiter entfernten Orten wie Tübingen oder Göppingen. Vielleicht kommen sogar noch mehr Orte dazu …&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir wollen alle Zweige nach Stuttgart in die Innenstadt bringen, uns dort sammeln und dann noch eine große gemeinsame Runde über den Cityring drehen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Freut Euch drauf!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wer sich an der Organisation der Aktion in jedweder Form beteiligen möchte schreibe bitte an: criticalmassstuttgart(at)gmail(dot)com.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für alle Social-Media-Verrückten gibt es schonmal eine &lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/events/967518680001851/&#34;&gt;Facebook-Veranstaltung&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>